仲有冇人記得筋肉擂台？

想當年好撚鍾意睇
仲有iloveyouboyz配音

嗰陣好細個 好中意睇
一路睇一路諗 乜倒立行路真係咁難咩
而家大個先知原來係好撚難

百步穿揚射穿牆
勁力眾焦九宮格
踩高橋
手倒立
單輪車
全部都好好睇

仲有踩高橋 個陣覺得比著自己一定做到